機場巴絲同我即刻播國歌！

義勇軍進行曲一響就要敬禮！
起身呀！